# vote-system

Éste proyecto se ha utilizado como material didáctico para el profesor en el curso [Curso Redis Desde Cero](https://www.udemy.com/course/curso-redis-desde-cero-facil-aprender). 

Para realizar el curso no se necesita acceso al repositorio. Aún así, a petición de algunos alumnos, hago público el código ya que puede serles útil.

Entienda el alumno que éste código no se generó pensando en ser compartido, sinó para crear un ejemplo visual que acompañara al alumno durante el curso. El
código es throw-away total, y **no cumple** buenas prácticas ni similar. Algo hecho rápido para hacer las lecciones más interactivas y fáciles de entender :)

## Installation

Está programado en Python y haciendo uso del framework Flask. Dado que no esperaba compartirlo, no hay un proceso o guía de instalación bien definida. Necesita una instancia de Redis accesible por red en localhost.


## License
[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)